DeliverEat_Repositorio

Trabajo Práctico Nº 5.

Repositorio contenedor del proyecto DeliverEat.

En este repositorio se encuentra la implementación de la User Story "Realizar pedido a comercio adherido, correspondiente al Trabajo Práctico Nº6.

Universidad Tecnológica Nacional Facultad Regional Córdoba

Cátedra de Ingeniería de Software.

4K4 - Grupo 2:

Lopez Ruiz Lautaro - 65576 

Lopez Martin - 54937 

Murua Ayosa Mauricio - 63930 

Reyes Luciano - 66540

Strasorier Ariel - 62610